有冇人發現呢排咩事都出反恐

早排有報導講多左反恐係地鐵站巡邏
仲公開強調冇證據顯示香港會受恐怖襲擊

但星期五地鐵單野又出反恐
迪士尼收到懷疑爆炸品又出反恐

以前一般都係出eu ptu
有爆炸品就出eod

有冇人發現而加做咩事下下都出反恐

19光明頂都講唔認恐襲，又派反恐乜乜去做乜，派重案去咪得，橫掂乜柒都重案

比多D野佢做 可以加大筆直

用黎做打手部門

嘩衆取寵

反恐最得閒

當演練

年尾唔出唔夠數過審計處